Playstation Store個新介面做乜柒

又柒LOAD得又慢
D野又唔清晰
又無得篩選
最重要係做乜柒有殘體字
有無得SET返舊介面?

用家問題

又靚過？

之前就算唔算靚都叫清晰整齊
想搵野都易D
而家好似食撚左屎咁

之前果個 有 遊戲名, 又有乜乜版本 ,

CLICK 到入裡面又有TRAILER 又睇到隻 GAME 個SIZE 有幾多 gb

宜家真係成舊屎咁